而家有RPG類既動漫嗎?

達爾呢種, 有濃厚RPG味既動漫好似一套都冇

動定漫呀

動畫唔知，但依家勁多穿越異世界嘅漫畫，都係rpg 為主題，多到氾濫咁滯